冇一樣嘢有份一人一句祝陳茂波冚家富貴post

嚟發洩你嘅感受

循環再用